揸緊 FD2, 你問我答

有咩想知?
on9問題唔答

有咩特別

有冇改到條喉洪洪聲，夠唔夠人快

k20a 一著 tec 好撚快

問得出呢個問題都
咁唯有答你有電摺鏡

有冇上大山做白彗星

有冇響喉

冇人夠我架 FD2 鬥2 鬥...2 鬥..2 鬥....2 鬥..

條喉一定有聲, 冇聲要做 teslun

但成日要高轉先着tec 會唔會覺得頭段加速唔夠？係燈位輸蝕d?

睇你點改架姐

多唔多比龜逗?

咪係, 針冇兩頭利, 我直接換埋大冬姑, 比人爭到支燈, 後尾咪又係等下一支燈, 最後冇哂燈咪輸比我囉

有咩好問？

面對啲Golf你有咩板斧？

汁星

比fk2/fk8 有咩感覺

比fk2/fk8推 有咩感覺

多過的士，唔知有乜好問

嘈撚到

其實password jdm果隻k20a 肥腸掂唔掂呢

我渣緊F 16 你問我答

有無圖？